欣師搞到我咸左

當年睇天書5**

呢條友講嘢原來有啲懶音
呢啲包裝口號式廢話係就係有可能激勵中學生一時三刻發𡚒
但唔好話成世人流流長喇，你會因為一段說話堅持到2個月都係奇蹟啦，佢仲要臨尾先9up，定係佢成日唔教書走去9up呢啲廢話
一個人專唔專注除咗天生，仲係由細到大經歷所累積、思考、習慣而形成，點會咁易講兩講就勤力丫
生活係漫長嘅，考生好公開試班人，除非本身好撚醒，否則都係依靠自己個時間表有系統咁去完成啲practice ...